今晚呢一場仗 證明和理非只要人多 依然係好有用

現場士氣非常好
人數多+和勇不分+團結
唔好再比5毛分化啦

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

推

自推